====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Robert Bordaz en charge du dossier , avec Jean-Pierre Weiss sur le plan technique , n ' admettait pas facilement de travailler avec la mission de coordination des grands projets .
Entity Name (Type) :: Jean-Pierre Weiss (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Robert Bordaz (PER)
Jean-Pierre Weiss (PER)
Total entitiy counts: 2

